男朋友同我分左手

佢話我好大食 佢頂唔順

Gay

嫌你射得太快？

善用起底

認真post

我都唔知

認真Gay post

我好掛住佢

頭先正想講呢句諗諗下都係無回到

點解無人理我

咁可以點

好掛住佢

你男友係愛蛇?

bb又話瞓